普捷天奴：贏「車」要頑皮啲

【體育】熱刺在周二英聯盃4強首回合主場迎戰車路士，領隊普捷天奴認為球隊要爭取勝利，就要踢得頑皮一點。

2015/16年球季，熱刺曾跟英超冠軍十分接近，可惜在球季尾段作客車路士，領先兩球後被逼和2:2，最終斷送機會，眼看李斯特城童話式封王。普捷天奴（Mauricio Pochettino）回想當天的對戰，表示雖享受卻失望。

他說：「我們未能保持，不是體力，而是心態。若你要想如何改善我們，不僅是加入具質素的球員，有時要踢得頑皮一點。我們在那場比賽太乖了，可以更頑皮。」普帥入主熱刺後把目標放在英超及歐聯之上，對英聯盃不太重視，但多年來仍未領軍贏得2008年後首個錦標，壓力漸大。

「若你希望贏得冠軍，一定要很穩定，踢得好是不足夠的，要在某些比賽更有競爭力及堅強。很難去保持高度進取的心態，我們已衝破了關口，但只是一點點而已。」普捷天奴說。

轉NOW新聞

重想頑皮D
車可唔可以投降唔打 唔想死

Mma

9張booking變9個 sent off

我轟唔想死就自動投降

MMA預告

拎晒西瓜刀、水喉樋入場

邊個會最先上擔架抬出場

女人

車毀人亡

可唔可以放過我車

2.5b 紅牌依家得翻幾多倍

1.01了

頑皮啲帶埋士巴拿

mma點會紅牌 你唔識波

個場連希sir都比人打
今場沙sir應該出唔到門口

頑皮即係打人要陰濕d

轟2.5b

照all in了

軌好快啲買定棺材山地

沙利小心比熱狗推到仆街

死煙剷除時比人打撚到窒息死

屌 cls

個陣明明輸緊幾分講到熱贏車就拎冠軍咁

揾煙頭辣鳩班熱狗呀

今場會唔會沙利係最危險，贏波隨時士巴拿招呼

CLS 魔鬼隊

有無外國盤係開車仔邊個球員首先傷出

恐嚇都得
阿根廷佬有特權？

唔好鏟斷世三對腳 我鍠等緊買佢

買左保險未

唔包比熱狗踢死

拎煙頭辣返班仆街

完場剩係得返支煙行到出黎

含住沙sir支煙出黎

等死啦車狗

世三隻腳唔駛要

AIA 承包

買曬車d隊員被換出

屌你個post 0負評

轟：我投降啦！

魔鬼隊踢法

轟可以備定案

沙sir佐真奴呢啲意大利古惑仔可能要出手了

車仔可以買定十幾廿個棺材

佐真奴巴西人

重溫下先啦

法比:好在走得快

沙sir及一眾車路士球員

普帥

普捷天奴我屌你老母

依家車路士
好打果班都走得7788 堆大隻黑鳩唔見哂

得返女人達，佐真奴

又有得睇金章安串熱狗

我熱有傾、拳王、迪亞、湯根4大打手
後備席仲有雲耶馬

頑皮

投降得唔得

車仔買定棺材都得啦

mma準備

金章安上次咁撚串
打斷佢對手

而家隊轟全部溫室小花咁ge款

女人達 姬絲甸臣 kepa

Kante 唔識嬲
到時做人鏟斷腳都笑住講：唔緊要

唔夠高大

2015/2016 車熱果場咪mma
再頑皮d係咪要剷斷人幾隻腳交差?

Dirty定naughty啊

唔打啦 投降啦

喂喂 上次熱狗v轟個post唔係好多熱狗出黎吠 點解宜家唔見曬

車仔成班無個打得
除左黑肉腸老迪加同大衛雷斯有啲睇頭
其他真係book定醫院床位，買定棺材都得

丹尼路斯推鳩沙利

熱狗上次打完MMA反而車路士罰多啲
英撚大曬

以mma黎講
佢地又算打得唔頑皮，都未拎架生

今次應該會紅車幾個 保送熱狗

投降啦唔打啦

法比都ok

投降當輸三球 唔踢ok?

住烏 巴克利 阿朗素都ok的

去左摩納哥養老啦
仲出黎打咩

最撚戇鳩係條球證卡頓堡事後仲講返特登唔比紅牌班熱狗

今次等熱狗自己失聯賽盃

cls，我地熱刺踢得咁乾淨，成日俾你地屈mma，無天理
利申，二十年熱迷

痴撚線

驚就着多對襪

雲耶馬 斯素高

Hotdog比人食緊

頭寒，吾打了

細膽傻閪：kante hazard azp
女人：女人

心理戰

平時仲唔夠頑皮

Azp點會細膽
呢個隊長合格有餘喎

可唔可以唔踢
唔想全隊傷哂
btw普狗仆街啦
自己隊波插水又支持
茅到仆街又話唔茅仲話要再茅啲
熱狗成隊做咁多仆街野幾時仆街死

個場都踢得乖 食屎啦熱狗

世三平時都揀波踢
但一發火就肯定出120%力
你班死熱狗夠薑咪試吓辣鳩佢囉

肥普話頑皮d, 姐係落格殺令

打世界杯個陣上曬身

驚有人想學英文

做定白金

平時班熱狗好疊馬
而家死哂去邊？

睇緊以前奪冠j片打j

得一個負評

車迷表示玩撚完

班頑皮狗咬緊波啊

naughty
adjective UK /ˈnɔː.ti/ US /ˈnɑː.t̬i/
naughty adjective (BADLY BEHAVED)

B2 When children are naughty, or their behaviour is naughty, they behave badly or do not do what they are told to do.

（兒童）淘氣的，調皮的，不聽話的
Now that's naughty - don't throw food on the floor!
真淘氣——你不能把食物扔在地上！
Our boss treats us all like naughty children.
我們的老闆把我們當成調皮的小學生來對待。

mainly uk used slightly humorously to describe an adult who has behaved badly or an adult's bad action

（用於成人時略顯幽默）不守規矩的
"I'm afraid I borrowed your car without asking." "Yes, that was very naughty of you - I needed it at the weekend!"
「抱歉，我未經允許就擅自借用了你的車。｣「是啊，你真不像話，我本來週末要用的！｣

naughty adjective (SEXUAL)

informal humorous involving or suggesting sex

性的；色情的；性挑逗的
The film was shown on television but they cut out all the naughty scenes.
電視上播放這部電影，但他們把所有涉及性的鏡頭都剪掉了。
He always buys her naughty underwear for her birthday.
他總是給她買性感的內衣作為生日禮物。

好強大，要買波衫入會了

嗰場波咁都可以一張紅牌都冇 痴撚線

投降輸一半

上次世三已經俾人踢到就黎死咁
今次想直接送佢入黑箱車？

洗唔洗頑皮呀3:1喎

到時踢到佢得返一隻腳睇你點出120%力

轟完場仲有廿二隻腳係到就當我熱輸

naughty定dirty呀

湯根好撚陰濕

個場波熱刺踢人多過踢波

唔好話腳,真係手都踩斷你

仆街了今晚

咁今次應該會見血

Come on spurs 可否試著頑皮一點

頭寒啦 打埋交咁點踢呀

頑皮熱